[打怪升呢]仲有冇多人玩既MMORPG?

唔計魔獸既話仲有咩MMORPG係多人玩?

外國台灣香港都無所謂 但始終中文有代入感D

好想搵番細個玩曙光2,幻想學園,etc. 之類既組隊打怪升lv....

同埋最重要一定要仲係多人玩.唔係成個ser得個小貓三四隻真係無撚意思1

推

依家好玩既rpg真係好少
gw2 ff14
最近既黑沙 跟本單機遊戲

大陸版FF14

打怪升呢係咪已成絕響

黑沙正一自私game嚟

玩緊星夢私服都幾多人玩

Ff14 日版

美服魔獸好似係

好掛住機甲鬥神傳

唔計魔獸跟住你美服魔獸
點解連登咁多盲撚

我玩緊runescape
不過都係單機玩

遊戲台個堆私服囉

惡到

FF14

惡過共產黨

但呢位青又真係....我都第一句就講明除左魔獸

私服本身已經少人玩 唔想入到主城可能一個人都無

咁咪外國ser
大撚把大作你揀

劍三

不要再說了 想當年係咁比錢玩

玩到主城一個人都無變左死城 個心就好那痛

超食錢GAME
升裝 LV1->2 都有機爆
買保本都買撚到窮
如果冇勁裝 , 連PVP 都玩唔到

刷M 果D 又係另一個地獄, 狂打同一關

最近誤打誤撞去左玩上古卷軸online
真係好撚好玩

救世主之樹可以玩住先
玩到300LV就差唔多體驗曬技能就進入課金領域 重複刷副本階段
到時再棄都唔遲
隻game低LV時 自己砌職業bd幾有趣

Ff14

ff14 畫面靚 多野玩 都多人玩
不過pvp好難排 無咩人集中係呢方面

old school?

新版
重拾返啲童年回憶

熾焰帝國2

部機太廢 有少少lag

wow

古龍

另外黑色沙漠都唔錯

瑪奇

但係呢兩隻係咪都要勁機先玩到....

同求

上古卷軸我未玩過 答你唔到

黑沙就
台伏「優化」好差
同樣嘅spec 啲fps總係比其他ser低
遊戲性方面 組隊打怪升lv係有
不過臨近覺醒(你當係佢二轉喇) 一堆人吹奏緊「覺醒完夠力緊係自己一個農怪喇」
而且無副本 即係無雙割草式pve
生活個堆唔多講 兩隻字總結 掛機

還我龍族

唔怕蝗語可以去玩天刀劍3 依D 大陸驚
多人玩到你唔信

夢之冒險

GW2真心不錯，都識得有香港人玩，但多數都入晒去台灣公會

冇

講真唔介意畫質
水藍魔力都好正
魔力私服 長期多人玩

玩緊pso2

等緊 ashes of creation

仲有冇人好懷念以前組隊洗副本既日子

懷念神之領域個遊戲模式

真·組隊打怪打王打寶

會死人禁到手指抽筋信賴補師

而唔係on99入到副本禁幾個制咁玩

以前楓之谷難升到乜春咁打怪好無聊都覺得好玩，人大了感覺唔同了

唔知nexon幾時可以再出返呢d game.
佩里斯搞左幾年都未出世

冇啊收皮啦

GW2除左PVE垃圾之外 其他都唔錯

唔做會員真係冇乜野玩
D任已經做晒
想開新acc重玩

ro幫到你

Spiral Knights有冇巴打有玩

不過真係MMORPG嘅話小弟都有玩夢幻之星

gw2 而家仲多唔多人玩?

人大左想玩夢之歷險 但諗起重新升過就冇癮
好想搵高質打怪game

黑沙跟本就住係單機game

有冇巴打以前有玩完美世界, 玩過最正online game

gw2 垃圾 pve
垃圾expansion 垃圾rich reward 垃圾map 1111 event
垃圾 raid and healer 垃圾 festival event 垃圾dungeon

我決定回歸曙光2元氣特攻隊

M28

係咪大老係中間火惡魔咁

嚴格黎講pso2唔算MMORPG

仆街想當年比人昆左隻戰士 雖然得69lv 但係買到套星河裝 好心痛

星河裝咁撚慘

aruarose

新版勁食電腦既資源

永遠12人一張地圖 完全兩樣野黎 偏向arpg

everquest

個陣nod32大批買入 後期發到豬頭

Gw2 wvw
真正mmo

RO仲多唔多人玩,係咪好多外掛?
有D想玩

有無人有玩過 翼
後尾好似改左叫夢之飛飛 真係好好玩

無人理

明明又打怪升LV又有副本比你刷 樓主仲叫哂春無機打

係咪藍貓？

第一代係FLYFF
BTW 好似係私服

pso2日SER

啱啱開ser玩，之後嗰ser成個死城咁，lion arch都見唔到乜人，之後玩到lion arch毀城就冇玩。
唔知依家重建成點呢？

楓之谷

開ser頭兩個月日日爆肝玩 玩到悶

gw2 如果有fd一齊玩唔差，不過我都afk左兩三年

PC玩開嘅都執晒
手機嘅The World of Magic都唔錯

當年一出時玩係唔錯,我諗佢依家有心文我都會想玩返

好想玩,
但唔想睇英文

開頭係唔慣，睇睇吓就順眼

主要係多人玩 百幾人一齊打world boss好正

我當年毒玩都覺隻game設計得唔錯 遊山玩水角成就 路邊隨機任務 個世界又大

Pso2冇fd一齊玩好難捱

一齊玩elderscrolls online

本來想試

見到原來同黑沙差唔多即係唔洗試

仲有冇巴打有玩gw2

玩救世者之樹不如玩仙境傳說